\mode*
\section{Zusammenfassung}

\begin{frame}[label=Zusammenfassung]{Zusammenfassung}
\begin{block}{}
\begin{itemize}
\item
Mechanische Schwimmer
\begin{itemize}
\item
Dynamik bei kleinen $Re$ ist zeitinvariant
\item
\alert{Muschel-Theorem:} Schwimmbewegung muss Zeitumkehrinvarianz brechen.
\item
Golestanian-Schwimmer \& Donut können schwimmen, Muscheln nicht
\end{itemize}
\item
Thermophorese
\begin{itemize}
\item
Ursache der Bewegung ist ein $T$-Gradient
\item
Vorzeichen des Soret-Koeffizent $S_{\mathrm{T}}$ bestimmt thermophobes/-philes Verhalten
\end{itemize}
\item
Elektrophorese
\begin{itemize}
\item
Redoxreaktionen sorgen für elektroosmotischen Fluss und somit für die Bewegung des Bimetalls
\item
das bimetallische Stäbchen bewegt sich in Richtung der Anode
\item
Anode wird durch das \textit{mixed potential} bestimmt
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}

\begin{frame}[label=Ende]{Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!}
\begin{block}{}
\begin{quotation}
"`Ich hoffe, Sie verzeihen mir meine Leidenschaft, ich hätte Ihnen die Ihre auch gerne verziehen!"'
\end{quotation}
\end{block}
\end{frame}
\mode<all>